有冇人介意自己男朋友覺得自己係咪處都冇所謂？

你話我唔係處就話啫
作為一個處 一心諗住比個處你
你竟然話只要條女唔係雞、有性冇愛嘅話比人中出過幾多次都冇所謂
咁我不如留番個處比啲覺得個處好重要嘅男人啦

你想表達d乜

留番隻豬比識得珍惜你嘅人啦

現任講過一模一樣既野
話咩佢俾咁多個ex屌過都同佢一齊

我心諗無論我話介意定唔介意
d囡都多野諗有排煩

純粹係覺得我想比樣咁重要嘅野佢但其實佢覺得唔駛都得 覺得屌二手閪同處根本冇分別咁

處男個處唔值錢架

呢種情況巴打可以話你知佢唔係亂咁比 以前嘅野唔好再提 咁就穩陣

處女好重要
利申A0毒撚

接受唔到囉
邊個想要二手貨
除非自己都唔係處

利申：青頭a0毒撚

下，好重要咩？
當你地25歲，預期可以有80歲命

而你地又決定結婚嘅

你地有55年嘅時間係一齊，其中一百分一唔夠嘅時間先會扑嘢，而破處更加係微不足道嘅時間。

點睇都係性格，價值觀，互相體諒呢啲比較重要啦下話？

如果條仔純粹扑完就算嘅，咪處重要啲囉。

就係知好多男人都咁諗 但佢竟然冇所謂

女人真係好撚煩 所以男人一定要識扮野 萬一唔知條女係處企錯邊就仆街
大佬 邊度得黎咁多處女
同唔係處女拍拖就要完全唔在乎 話愛你就得
同處女拍拖就要表現到好感動 好感激咁

處女好重要

A0毒撚

非處不娶亦不嫁

講到尾都係想佢知話哂都係我第一次 而且淨係屬於佢 唔想佢覺得成件事同佢之間嗰幾次係一樣 咁當然你講嘅性格嗰啲都重要啦 唔夾都唔駛行落去

我都認自己煩 呢方面女人爭唔落

有人將呢樣嘢放係首幾位
有人會放係尾幾位
有人完全唔將呢樣嘢列入考慮名單
你男友只不過係最尾嗰種人
並唔係咩錯事
你覺得好重要，而佢唔在乎，即係話你地價值觀有唔同。
最怕係你認為你好大付出，而佢完全唔當一回事，要行落去，你地係呢一點要有個共識先。

Ching分析得好好

根本冇人介意你係咪處

你不如同小多士傾下

破人處又呃又氹好麻煩架

無知婦孺 連你都感化唔到佢，睇黎佢無救

真係好唔明處同唔處有分別

利申:兩樣都屌過, 只係緊少少同有血